［有片］外國人對香港反送中既睇法

要記得有好多人一直陪住我地同支持我地 唔好輕易放棄 香港人加油

各位7月7記得出嚟行！

我冇野講 我冇野講 我冇野講

Push

推推推

睇完之後其實好感動 知道我地既努力係冇白費到

推

想比多啲人睇到啊！！！！！！！

唔好放棄！！！！

````我無野講`````

如果有係外國既朋友都要記得同你地啲外國frd宣揚開去！

屌又放催淚彈

幫手推
------------------
致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

霸撚住廣東道, 大媽點撚算

澳洲 musician嗰度睇到眼濕濕

又回帶

可能有啲人冇睇過呢 正能量唔嫌多

我都係